脫美金掛人仔指日可待

唔好同我講無可能

刁大大要稱帝，就一定會掛人仔

大家請記住：
連登乞衣---EDO脆餅
(被追擊後新名：咖啡走甜）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？